係時候幫自己選區開始選舉工程

鼓舞一下大家先

十一月一定贏 (除非政府DQ晒反對派，或者直頭種票箱入票站)

問題係點樣將現在九月嘅火帶去十一月？

儘早開始選舉工程，將現有捐助的資源轉為大規模捐助全港黃絲候選人

有助將大眾已經疲累的焦點轉移返自己熟悉和關心的居住社區，但勇武撚狗仍繼續，並繼續攻向新屋嶺集中營

我唔熟選舉例
有無一啲有公信力團體搞眾籌？合唔合法？

因為我知有啲黃候選人想打屋邨鐵票倉，但資源有到係好唔夠.........

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

明白
不過區議員 難啲，因為一來難空降，二來要做好耐地區工作

我哋讓半球就係民建聯已仆街

用10點鳩叫宣傳

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

Push

選舉工程 同 勇武 無衝突！！
唔一定要二元，全勇武 或 全和理非
要兩邊戰線，一邊撚狗一邊選舉文宣
同樣，
有選民buy和理非，有選民buy勇武

一齊做，不分化，不割蓆！

推10